加泰之歌 - - -《收割者》

Els Segadors

Catalunya triomfant,
tornarà a ser rica i plena.
Endarrera aquesta gent
tan ufana i tan superba.

Tornada:
Bon cop de falç!
Bon cop de falç, defensors de la terra!
Bon cop de falç!

Ara és hora, segadors.
Ara és hora d'estar alerta.
Per quan vingui un altre juny,
esmolem ben bé les eines.

Tornada

Que tremoli l'enemic,
en veient la nostra ensenya.
Com fem caure espigues d'or,
quan convé seguem cadenes.

Tornada

—————————————————————-
歌詞中文翻譯
《收割者》

凱旋的加泰羅尼亞
要回復往日的富庶和美麗！
我們要把那些自負
而又卑鄙的人趕出去！

副歌
手起鐮刀落！
手起鐮刀落！
保衛這片土地的人啊！
手起鐮刀落！

收割者們啊，現在就是時候，
打醒十二分精神的時候。
我們要在下一個六月之前
把工具都磨鋒利！

副歌

每當看見我們的旗幟
敵人們都會顫抖！
收割金色稻穗之日
就是斬斷鎖鏈之時！

副歌

Source:

今晚7-9 遮打花園

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

拉